應該要登報請中共出解放軍

We connect。 民心所向

連登：

紅媒：

放去對家叫佢地籌

come on baby

軍軍